做馬會接線接到老豆條線

是咁的 近排番左馬會份接線工
可以一邊讀書一邊有啲零用
番第4日跑馬日嘅第二場接接下接到個好熟嘅聲
都冇咩點理啦 點知佢讀左我老豆個戶口號碼
點解我會知我老豆號碼係因為由細都係屋企聽佢落注聽到大

咁我就扮唔識佢啦 繼續幫佢落注
跟住佢就一輪嘴講幾穿幾 第幾關買咩買咩 一口氣講完
咁我話哂都只係第4日番工 大佬點落阿
咁我就問佢：先生可唔可以重複一次？
咁就開始黎料啦
佢即刻開我波屌哂鬼咁
快撚啲啦 咁都聽唔到 屌你老母之類個啲
我燥燥地就覆番佢 啱架啦啱架啦大家咁話啦
佢燥上加燥
話如果我係佢個仔實劈死我

渣ga

等睇老豆版

咁佢真係有屌你老母喎

偷偷記低佢密碼 下次跑馬買曬99倍佢

挺抄咩

今次屌人老母屌得有道理

啱架啦 大家咁話啦

估唔到比自己老豆開波先

屌

要比佢劈死

有冇祝佢生仔冇屎忽

屌到有細佬妹未

唔錯 幾搞笑

當年我做左一年都預唔到老豆買馬
巴打四日就撞到

我唔想冇屎忽

咁如果冇你爸比屌你老母又真係冇你呀嘛

你屌阿嫲

咁我都知

屌你阿嫲

攞正牌屌你老母

佢有冇講屌你老母？

咪話有囉 睇文啦

作得唔錯

8/10
有是咁的加8分

你認得你老豆把聲
但佢唔認得你把聲?

8/10

幾好笑

唔錯

I AM YOUR FATHER！！！

你下次講：屌你老婆

I Sleep your mother

樓主咪就係個代價

佢點會諗到打過黎會咁啱係我

教佢用馬會APP買咪唔駛接佢條線

樓主係電話鬧返你老豆: 屌你老母

欣賞你老豆講得出做得到

繼續努力

收工同你老豆講番啦

返屋企紮起個老母等佢返黎叫佢屌過你睇

試下同老豆講：呢排番工遇到個痴線呀叔
睇下佢會唔會話：係有好多呢d仆街架啦

Ching go ball

你係我老豆我打左你喇

諗起呢幕
14:39

8/10 幾好笑

咁佢真係做到嘛...

做過四年part time，日日帶老母返工

你老豆認唔到你把聲

好似唔接得屋企人call

冇話唔接得

做過 都預過老豆
俾老豆屌老母 勉強忍笑

my little airport 西西弗斯之歌

馬會接線生都要請打手

.

樓豬老豆屌咗樓豬細佬出來啦

hotline撚知你邊位

可以入佢account meh?

同老豆講：個阿叔仲係咁屌我老母

是咁的 番工悶悶地實賭下馬仔波仔啦
可以一邊返工一邊賭下啲私己
話說頭先就電話投注啦，屌咁你知落注係電光火石既事黎嫁啦
有個on9仔接我個call，心諗咁似我屋企件伍逆仔既

咁我唔理啦 繼續落注
講完幾穿幾幾關買咩買咩 一口氣講完
咁條撚樣話：先生可唔可以重複一次？
咁我就開始黎料啦，平時我個仔又串咁又盛
即刻開佢波屌哂鬼咁
快撚啲啦 咁都聽唔到 屌你老母之類個啲
條友話 啱架啦啱架啦大家咁話啦
屌你老母臭西
如果真係我個仔實劈死佢

老豆：佢個含家產 輸撚死佢

想知你講翻比你老豆聽你老豆會有咩反應

屌你老母頭先打電話去買波，
個接線員一聽就知係新翻工，
講個三串一就要我講多兩次，
屌你開閘啦，當然立即屌佢老母啦。
依家馬會啲新員工真係辣殺。

中左就掂

其實唔好笑

1分

9/10

好想知你老豆發現係你既反應

樓主有冇借D意同佢講返先

2/10分
重作

咁你老豆最尾有冇贏

我都做緊
但我老豆係用馬會app投注

噏乜

博炒咩

3/10

今次佢屌你老母真係唔洗代價喎

佢點會認你唔到
我上次都接到我呀叔電話
我認得個號碼 但唔知佢認唔認到
因為成個過程都好正常
之後有次出黎飲茶 佢先同我講話認到

客人:我屌你老母吖
我:喂...喂..先生收得唔清楚
客人:你唔係咁玩野吖
我:喂...喂
之後佢自己收線

幫佢買9曬利記

好多年前返通宵更,有做過ge都知半夜可以隨時去廁所,其實就出去食煙,然後我接到我隔離果個同事條線 一來佢把聲易認,二來放break果d位好靜,聽到佢身邊有人講緊收31之後食唔食早餐

你同你老豆本身關係係點

點解你要扮唔識老豆，你同佢關係應該一般般

堅好笑

駛撚記咩
由細聽到大有乜可能會記唔到密碼

有是咁的
10/10
唔錯

同佢講：好呀 我都想有細佬妹

是咁的 近排番左馬會份接線工
可以一邊讀書一邊有啲零用
番第4日跑馬日嘅第二場接接下接到個好熟嘅聲
都冇咩點理啦 點知佢讀左我個仔個戶口號碼
點解我會知我個仔號碼係因為由細都係屋企聽佢落注聽到大

咁我就扮唔識佢啦 繼續幫佢落注
跟住佢就一輪嘴講幾穿幾 第幾關買咩買咩 一口氣講完
咁我話哂都只係第4日番工 大佬點落阿
咁我就問佢：先生可唔可以重複一次？
咁就開始黎料啦
佢即刻開我波屌哂鬼咁
快撚啲啦 咁都聽唔到 屌你老母之類個啲
我燥燥地就覆番佢 啱架啦啱架啦大家咁話啦
佢燥上加燥
話如果我係佢個老豆實劈死我

佢鬧我正一懵撚

認真 我試過

我老豆都認得我同記得我職員編號

老豆一早知係你
明玩鳩你仲想屌柒你好耐

亂倫 屌自己阿嫲

由細聽到大，都會講埋密碼架啦

共勉之

想劈死左好耐

lm

首歌好正

自己劈自己

冇人叫你番工時間用部機落注架嘛

你當啲保安死㗎

是咁的 近排阿仔成日唔係屋企, 話揾到份part time聽電話
可以一邊讀書一邊有啲零用, 我都廢事理咁多. 重好, 可以借D耳比少D錢佢.

早2日星期3跑馬, 我就打電話投注, 咁就照讀個戶口號碼啦. E, 條靚仔又幾好野WOR, 一下就記到我個號碼. 唔洗我重覆幾次. 聽落佢把聲應該同我個衰仔差唔多大, 聽落好有親切感. 心諗, 人地幾上進啊, 係咁大間公司番工.

咁場馬都就開跑, 就唔諗咁多照落注啦. 當我講完之後, 條死靚仔竟然問我可唔可以重複一次. 咁我咪開佢波, 講快撚啲啦 咁都聽唔到 屌你老母之類個啲. 阿?!條靚仔夠雷到答我大家咁話啦

我果時燥過火屎, 同條條仔講話如果佢係我個仔我實劈死佢

樓主死咗未

我意思係平時用你老豆號碼同密碼打電話上去落注

可能真係無屌到樓主老母呢

其實我係你老豆 阿仔

喂 呢個掂呀